有冇巴打想放車 目標2萬以下

想要自動波定棍波
睇啱邊款

自動波

有無

推

20k買架車返黎，仲要自動波，會唔會整到仆街

平有平玩

Mazda6 06年車 2300cc 灰色 五門揭背
有冇興趣

有 tg add me
FFF123499

真心問，因為我都睇緊車

push

6000蚊車，只換損耗品平過車價，算係咁
睇你啱唔啱時機遇到

想要架121,es8 ,之前有巴打tg過我，可能我出手太底

咩叫6000蚊車？sorry少上車台

ae110, 2000年車，一般多唔多野整？屋企人渣開歐洲車，淨係知一舊左整到仆街，想買下舊車操下先買新車，同樓主一樣，筆直20k左右，渣到壞拎去湯，有冇邊架推介？邊架出保險會平d？想要1500cc，唔想要jazz個d細車仔，棍或者自動都ok

揸緊 除左入油 都係基本保養
除非你會搞左搞右 最多都係換下呔軨 玩下燈 加下裙腳頭唇
如果操車 腳車 一流

利申 放緊😂😂 想換棍😂😂 有興趣可pm

pm唔到，係度傾左先la，巴打想放幾錢？如果P仔出保險會唔會好貴，我應該乜都唔改la，如果冇音樂個d，可能加返落去就算了，成日覺得舊既日本車乜都唔改已經好有味道，改完又怕入roadblock

我都係放10000-11000
p牌幾歲？ 因為我係屋企人出😂😂 但如果夠歲 我估都可能5000起跳😂(呢樣唔清楚 你可能要去quote 下 agent )
講真 110 改埋都真係少入rb😂😂 除非mk到極點😂😂

無音樂 ,自己亨下歌囉

20歲，如果貴好多，可能揾屋企人出

巴打幾年車？

咁又唔好

我2000年 😂😂
如果唔介意冇自己名嘅ncb 屋企人出啦😂😂
20歲p 聽聞一係唔受 一係就接近萬😂😂

其實有好多萬幾蚊嘅車機件係好正常，甚至keep得幾好，只係外殼比較殘同爛嘢冇整，接受到粗揸完全冇問題

K car 啱唔啱？
Subaru R2
660cc
2008年 3手
行左5萬8
不過左邊頭bumper爛左小小
有冇興趣？

pushu

pu

02年淺藍Jazz
有冇興趣?

巴打如果車價2萬,為左出車total 包整,保,排費,etc total 預幾多？
係咪都要預5萬 ？

睇你幾多歲、牌齡、咩車等

Search 唔到你

有冇swift棍

FFF12349

3萬多d

我有部靚仔swift sport, 自動波。0ncb 都出到保，外觀靚仔唔mk, 目標價三萬中，有興趣pm 我

swift sport 3皮中咁抵屌？

撞過？水貨車？

有興趣

未必 兩皮野問題會係未驗車或未有牌費 計埋要多10k 可能
不過睇揀咩車
fb好多二手買賣車 唔做廣告 唔小20k有交易
想搵車都可以搵我 不過價錢預車房價囉 一定執好既貨黎

留tg 詳談

07 行。比人倒車hi 過下車頭咁大把

有興趣既tg 我，新車已到，所以平放

fit仔有冇機 20k以下有交易 包保險同牌費

日產 02年sunny 豪華版
個樣少少殘 但代步一流
放萬5

2皮淨車都有可能既，其他計晒無可能

3皮up ? 有無121 corolla or es8 civic

千其 唔然好買 AE110

獻世車款

點解咁講

p

我夠歲(31 ), P牌，剛剛買左架E90
車價三萬九，上架五舊，屋企租停車場上期按金佣六千幾，保險五千，牌費六千，換油水消耗品千幾

第一舊錢我洗左五萬幾，你當車價平我萬九，牌費平我二千，咁咪大約三萬搞掂

上年買121
萬七蚊
保險 消耗品 牌費 撞一撞整車
同樓上巴打話齋都要預3萬

Honda Accord 2.3 2001 機器精神 有花 無乜冷氣
$6000

咁抵屌，28車買？

佢之前比架110推尾

下，有咩柒得過比錢七推

28買 架車好醒神

抵屌

Gino岩唔岩

藍色自動？ fb見到有

推一推
同樓豬一樣想買部操下車

你係搵地産幫你搵你車位？

07年 日產Elgrand 7人車
岩既就20k比你